有得現場睇叱吒嘅手足入一入來

論表演 今年一定係 Gin Hin Supper
求下你地唔好聽人鳩噏話推到古仔上台唱就投佢（睇坤拎咗獎就知好大機會出事）
畀返啲肯定今年努力又有表現嘅歌手啦
唔好搞到gin心灰意冷飛返馬來西亞

推古仔

Mr koo

歌手獎好似唔係現場投？

現場淨係投我最喜愛的歌曲

如果《未來見》入到5強
大家請投《未來見》

如果入場想聽古天樂唱歌 聽最喜愛的男歌手嗰度一次就夠 唔洗投《(一個男人)一個女人和浴室》了

推

論表現今年組合點會唔係RB
不過人氣唔夠SM黎，唯有最歌all in 未來見

投硬男浴室